大家會點對付啲有精神病嘅鄰居

條撚樣日日係到話有人噪住曬，又掟啲玻璃同垃圾落街。最近仲淋啲油落我個單位到 班黑警又唔肯做野，有咩方法可以搞鳩佢但又唔犯法
利申：絕對冇發出過任何噪音或得罪人

利申：9up

但唔係樓上，但樓上嘅隔離都震到？

係樓上嘅隔離

幫佢叫外賣

哩個幾好，但加咗133嘅號碼餐廳仲會送咩

黑警又唔肯做野，我依家好無助
睇佢個樣打又實唔會夠佢打

點解要搞我哩啲毒撚

咪搞人外賣仔啦

同佢屋企人傾

佢好似係獨居